十九歲嘅諫山創點諗到進擊的巨人

有感而發，十九歲應該仲係學生哥
點解諗野咁有深度，表達手法咁高章
佢有次仲話自己淨係想寫巨人MMA摔跤嘅格鬥故事

呢首歌，配上呢幾集劇情，真係好有feel

仲要係佢既第一本出道漫畫

天才既野，心理通常係有D問題

佢只係將真實嘅日本畫出黎姐

比較想知JUMP當年reject左佢 而家有冇後侮到鏈住個春袋

首先
要生係日本 民主自由 靠藝術搵食嘅國家

有 冇咗神級台柱

係jump到出版太多限制畫唔到佢本身想畫既野
實比jump改到鬼5馬6

JUMP容不下神作

jump：叫艾撚修練，出返班真。巨人

好彩無係jump度出咋
實會變晒質

同期全部變唔同屬性既巨人, 火巨人水巨人
然後艾倫夢想係做巨人王

jump無reject就唔會有宜家既巨人

係JUMP出應該會寫到爛之前都唔俾佢完

玩咗muv

正式宣布諫山創係鬼才級漫畫家
同富堅睇齊！！

話佢爆機之後收埋自己一個星期係咪真

而家成本jump無一套比得上巨人

細蚊仔寫故仔係憤世嫉俗啲

好多日本人思想都傾向負面,但現實生活基於各種原因只可以被逼讀空氣陪上司飲酒, 想訴說自己心理嘅都唔多係人地面前表達出黎, 尤其是20歲前10幾歲呢一個敏感嘅青春時期容易有大嘅情緒起伏同容易受人影響,不過也許作者根本冇經歷過任何不快經歷就咁作到套咁出色嘅野都唔奇

喺Jump出會唔會變廿年都唔完

Wtf

啲人話創哥細個畀人欺凌，好大壓力
巨人中心思想咁正面，創哥都幾好野